【柒本味】南京網紅日本餐廳規矩多多 網民群起攻之 更被揭無牌經營

【南京網紅日本餐廳】
【規矩多多 網民群起攻之】
【更被揭無牌經營 終被勒令停業整改】

南京一間日本料理「柒本味」，以規矩多為賣點，包括不允許打包、無菜單、不接生客、每餐用餐人數不超過十人。

規矩多多，但愈高竇就愈引起話題，店鋪很快就成為網紅店。不過，所謂人紅自然是非多，有網民就發現，店主處理生蝦時竟然戴著手錶，手上還有疑似膿瘡，以致當地工商部門都要上門調查。

店主表示傷口只是煮食時不小心燙傷，自己並沒有網民所指的傳染病。當地工商部門表示，店主的傷口已經癒合，不過他戴手錶準備食材，就證實違反餐飲法。

更令人意外的是，工商部門發現店舖竟然無營業執照。店主解釋這是因為他們和隔離的酒店共用一張執照，不過酒店否認，稱與柒本味沒有任何關係。

對於網民質疑店鋪設立的規矩違法，店主就好無奈：「我們都會先告知對方，因為我這邊是預定的，我們都會說得很清楚，那定價這個東西，我不是講說你來了我坐地起價。」

店鋪現在已經停業整改，相關部門仍進一步調查。

#柒本味
#人紅是非多又一例子
#評論話扮上菜前先要有真材實料
#又似乎幾有道理
#有線中國組

柒本味

有名你睇

之後改名再開舖，叫做［柒夠味］

男士進入加價25%！！！！！！

共享男女平等

係唔係果個咩子柒？

大陸d網紅飲食片

連街邊隻炸雞翼都吹到天上有地下無咁

柒

不允許打包、無菜單、不接生客、每餐用餐人數不超過十人
以上有乜撚咁特別值得吹奏

想用日本兩字就柒野

做

捍衛香港 終局之戰
反對修訂逃犯條例

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

#haha#喺 office笑左出聲

我係香港食煎釀三寶D啊姐都有帶錶喎

大陸乜嘢法比香港仲嚴？

再執再開叫 味夠柒

網紅

弱智民族弱智文化

廣東話真係好犀利

南京比人屠完仲食日本菜

南京事件支那又作數字